[扮工動物園] 不冷不熱星期二

少少涼涼地咁幾舒服~~~

香媽
今朝遲出門口搭地鐵 焗到癲

Joson

你以為無人認得你？

點解咁講
我明明冇扮新人

好好風呀我呢頭

底衫濕左

番到公司就落雨

平靜的扮工日
冇人講野
冇人做野
冇聲咁玩手機

開始忙

加油

各位早晨

Hea 多個幾鐘老細就番

吓? 你著好多件?

一件底一件恤

鯨

有咁熱咩?

早晨，好肚餓呀

留

+1

好喜歡咁平靜嘅日子

下午有會開

蛋

好悶

上youtube啦

高層

好飽了，又落大雨

浮浮~~

點算好

好大雨

無攞傘

我啱啱出去食飯都冇帶遮

濕身

燈光也暗了

食lunch 都無行出去，希望放工無雨

完全無出過去

飯king sick ball

今日件衫唔會透呀

即刻換嗰件啦

唔係咁方便嘅

會貼

準你唔著

貼同唔貼又有咩分別呢?
話哂我都係長平

飛釘

有著內衣

我都有著

召喚北川內富